過期tear gas一定要煲大佢

佢愈唔肯答代表愈有問題
一定要佢地正面回應
記者會問到佢答為止

一定有問題

過去唔答

未來唔答

自爆唔答

一定過咗期啦，直接搵外媒問間公司呢粒彈係咪過期好過啦

有冇巴打可以聯絡到外媒，有埋粒彈仲好

太長唔答

太短唔答

諗左幾日都唔識答 典算牙

一係做測試一係公開使用指引啊sir唔洗旨意走得甩

冇見過唔答

一定要追住問呀

有冇過期彈殼可以比記者帶埋入去，有埋物證就更加難避

我發現各區文宣放映會淨係播狗隊記者會Q&A已經夠，仲可以打正旗號係幫狗隊播，實無人搞

唔比活路

今日直接唔答記者唔該問到佢答為止

佢唔答即係肯定有問題

有記者再問了

英文唔識答

用中文問到佢答為止

咪撚再遊花園